\section{Related Work}
\label{sec:related}

\jesus{creo que aqui deberiamos tener dos subsecciones: una para otra gente que haya definido HCS, y otra para el concepto highly-configurable fuera de los servicios}

\jesus{jose, te suenan mas trabajos que hablen de configurable o highly-configurable services?}